
                      Hermosísima película que cuenta con un elenco de primera (es destacable el trabajo del joven James McAvoy, que desprende una frescura encandiladora). El trabajo del director de  fotografía y de los responsables de vestuario y caracterización es concienzudo, de modo que la mayoría de los planos parecen lienzos. Retratos de luz, paisajes de niebla y sombra... La última estación está preñada de un lirismo desbordante en sus imágenes.
A esa belleza formal se le añaden dos complejas historias de amor afrontadas desde puntos de partida bien distintos, carentes de sensiblería y de una gran carga emocional. Muy, muy recomendable para quien sepa ver un poco más allá de la mera peripecia de los personajes  y que pueda leer todos los matices de los intérpretes, que son fenomenales.
        
            